地方的勇士需要物資

有良心企業送緊3車水黎

休息既唔好拎住物資 比左出黎先

返去幫你整圖
準備定打印機

Lunch time 會過黎
買完送去邊？